# F1WPF-master
> Aplicação em WPF utilizando Caliburn.Micro.  

[![Technology: WPF](https://img.shields.io/badge/.NET%20Framework-WPF-orange)](https://dotnet.microsoft.com/en-us/apps/desktop) [![License: MIT](https://img.shields.io/badge/License-MIT-yellow.svg)](https://opensource.org/licenses/MIT)
![GitHub code size in bytes](https://img.shields.io/github/languages/code-size/samorysundjata/F1WPF-master)

***
Descrição: dados dos campeonatos da Fórmula 1. 
Base de dados: arquivos XML

## Usar o Caliburn.Micro

Instale pelo Nuget o framework MVVM **Caliburn.Micro**.

## Usar o Crystal Reports

Instale o  [Crystal Reports](https://www.sap.com/brazil/products/crystal-visual-studio.html) no computador.